有冇人覺得大快活個廣告好恐怖

畫完個笑哈哈 ->
jump scare

冇，得樓主先咁淆底

無咗杜汶澤

小妹認係細膽